林鄭又話要捍衛正義 唔令香港變成罪犯天堂

做咩豁免咁多罪行唔使送中
大劉係咪罪犯先

保安局局長李家超今晚（30日）公布修訂《逃犯條例》有新建議，包括提高移交門檻，由罪行刑期3年增至7年或以上，換言之將可剔除三類共七項罪行，包括與未成年少女發生性行為，經循公訴程序定罪，最高刑期為可處監禁5年，跌出了移交逃犯的刑期門檻

大劉有錢你有無？

十一哥

戀童犯天堂

香港公義最黑暗既一日

到時改刑期港撚問港共
搭完大劉再加刑都得啊

11哥